美國會報告狂轟惡法 建議「為擔心受迫害港人掃除取得美國簽證障礙」

美中經濟與安全審議委員會（USCC）周二發表年度報告，指中共在香港強推國安法，顯示中共對任何反對迹象都不能容忍，亦無意兌現國際承諾。報告建議美國政府為擔心受政治迫害的港人，掃除取得美國簽證的障礙，建議國會研究立法，向在97年後出生的港人給予政治庇護。又指示美國貿易代表在90日內提交報告，評估大陸利用香港逃避或規避貿易法的風險。

終於可以移民密西西比州同班侵粉同聲同氣

禾系腥港人 禾刀要脾護

我要買ar-15

美國班藍絲 有咁耐風流了

美帝要出手接人了

建議英美兩國 各自建立一個香港城
接收所有BNO人士，或97前的香港市民

完全悲觀: 估計, 人 vs 錢, 只有其中一樣走得到

人走到錢走唔到: 已發生, 人辦許智峰
錢走咗人走唔到: 將會發生, 行政手段/疲情借口/人質留港, 無了期卡住

how about 97前？

BNO 5+1

有聲

我要買 m16打黑警

我意思係97前冇BNO嗰班

咁會唔會益埋在港產卵嘅支那人

快d移去加州turn it red la

美國身份真係屈
唔去真心笨柒

97前呢

你宜家開始每月轉錢first trade 半年就走曬
點會走唔到

入美軍

依家個情況仲5+1 ， 應該直接平權啦

可以過去學英文

加拿大

快d過去 血債票償比侵侵